與信和偽黃infinity老闆展開激情對話

上回講到：
信和偽黃店infinity老闆性搔擾女員工

補充：
《突發！信和偽黃老闆首度開腔回應》

圖片來源：blacklist.852老闆

俾埋大圖大家對比返個包裝。

係真貨定假貨都好，我買嗰陣佢都絕對冇同我提過係中國製，只係話係韓國牌子。我個frd唔喺度返工幫佢拆包裝我地係永世都唔會知

最後嗰兩幅圖唔洗我多講啦，而且，我地幾個朋友都聽佢講過話係深交，會講政治，唔係所謂「只係認識」。佢聲稱佢位警察朋友「分得好清楚」當然你都可以選擇信佢，日常對話又冇錄音。

自推十次

一

二

三

四

五

六

七

八

九

十

推到佢仆街

本身作為客都完全信任，但係見到你最後兩張之後，真係麻麻地

我睇到白眼都反鳩埋

得都係呀

等睇轉名

如果老細係靚仔一定唔會發生呢D野

睇過當事人post，幫推

多謝你🙇🏻‍♂️